[新城市之殤] 要小心新鴻基啲公關工作

唔知大家有冇留意，新鴻基啲商場一直以嚟負面新聞好似比較少咁
唔係因為佢哋做得好，而係識得打傳媒關係，等記者唔好寫咁多衰嘢

事實係新鴻基啲商場根本好多問題
倒如新城市個戲院又拆又起成十年有多
MK新世紀廣場又係裝修足十年咁滯

但點解少負面新聞？因為有能力同做功夫叫記者唔好報咁多負面新聞囉

今次新城市咁樣比狗入，一時三刻肯定多人嘈
但相信新鴻基都係會用一貫公關手段，透過影響傳媒，等佢哋少啲繼續報，慢慢淡化事件

咁可以點做？就係迫/引新鴻基繼續爆公關災難，然後以後有咩少少衰嘢都唱行佢，等啲傳媒唔報唔得

呢樣嘢需要各位巴絲守望相助，大家努力

Ok

新鴻X Marketing頂級
你見啲垃圾地段樓盤都可以包裝到豪宅咁樣就知

手段係好過大部份同行
地產霸權污名又由誠哥食晒

我無野講

推多次
我冇嘢講

去商場快閃派傳單，同大陸旅客講新城市廣場的安全隱患
新鴻基的商場管理算比較人性化，但今次真係處理得太差

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣